送中條例 不撤不退！星期日見！！

林奠鬼鼠作風，同你玩口術，全港人你我皆知，暫緩修訂即代表隨時重推，趁你鬆懈速速通過。 我地要既唔知暫緩，而係撤回！各位千奇唔可以鬆懈！！！

「不撤不退，星期日一定要上街！」

不撤不退！

不撒不退

暫佢老母

不撤不退